（急到瀨屎）雙刀賊人打劫600卷廁紙

新冠肺炎疫情肆虐，全城瘋搶口罩等抗疫用品，日常家居用品及糧油食品更成為賊人搶手貨。旺角發生罕見劫案，今日(17日)清晨6時左右，3名戴口罩男子，闖至旺角道97號地下一間超市，趁運輸工人將一板板廁紙運抵店外，疊高有如廁紙山之際，亮刀指嚇職員以示打劫，其中一人更持雙刀。
賊人未有挾迫職員交出現款，卻如同近期搶購抗疫用品及其他日常糧油用品的市民一般，將大批廁紙劫走；賊人至少劫走50條廁紙，並以手推車推走，得手後往洗衣街方向逃去，職員報警。警員到場兜截無發現，正查看現場及附近一帶天眼錄影，了解案發經過及追緝賊人歸案。

成個香港已進入瘋狂狀態

勒埋雙刀

比d大志搶下口罩好過啦

請spin上twitter, 國際新聞來的, 顯示香港政府嚴重失敗